有冇事啊？鹽蛇哥

好似受左傷 有冇得救